rock/metal 同我入黎

美
英
一句講晒 唔計俄佬瑞典仔

除左John Mayer仲有冇咩blues嘢介紹
唔好Clapton

又係你
Bb king srv大路

Follow左
想搵新嘢加upbeat嘢聽
之前入過你Billie Eilish po俾你屌

大英

有浸味講唔出
引大家打下牙較

邊到
啊屌 eric gales

有冇人想夾原創metal band
宜家個個都core 仔

你玩咩

Guitar

錄一兩段上黎囉 掂嘅實有人夾
差少少咪練多幾百個鐘 十卜ching

美式metal

數漏robben ford

美式多元化d

挪威最好
瑞典其次

Grunge

呢首唱得好metal

睇黎有一堆blues嘢可以聽下
Btw Mayer continuum

呢啲就metal啦

估錯左變左呃負評

坤哥

挪威🇳🇴想長智識

唔係正宗但lynyrd skynyrd

咩文黎

全能嘅上帝可唔可以創造出一條唔尻嘅mv出黎

Second Wave of Black Metal

推介lynyrd skynyrd
雖然唔係正宗blues

音樂都分正唔正宗 功夫咩

Sweet home Alabama

好似夏韶聲嗰啲老鬼最鍾意屌人唔正宗
以前上香討都係咁

LS嗰啲算係Southern Rock，融合唔同元素

FREEBIRD

無日同港？
X japan
IOS

其實係咪只要唔係黑人演奏就已經算係唔正宗？

呢方面唔清楚
不過純粹講曲風佢嗰啲係搖滾 雖然有幾首係純正blues

聖飢魔II同慘慘豬

Joe Bonamassa

樓主應該淨係接觸classic metal?
咁我走先

(偏見)

ching聽djent math呀
叻叻豬喔

megadeth 4L

Iron maiden

SLAYER

想聽下death metal有無好介紹

Rory Gallagher, Tedeschi Trucks Band

Old school, technical, brutal, melodic定blackened先?